大家返工有冇八婆堆？

幾條八婆係到圍威喂，1個八婆知就成個公司都知，仲要成日蝦啲後生女同事，唔抵得人地靚過佢，有幾個已經比佢地針對到走撚埋，我屌你老母本身都冇咩女同事架啦，係咪要得番你地幾個先滿意？

珍

返工得我一條仔

咩叫女同事

應該間間公司都有多數成班8婆一見有人靚過佢就圍爐講9人

大多數女同事都係閪人女上司仲要係偽黃、食人血饅頭Tim

我公司得3條仔 日日逼住lunch聽一堆講另一堆是非

男人都有閪人 比例上冇咁多 女就8:2 男就55開

巴打係咪係都係藍公司？

到啲後生嘅老撚左
咪又變八婆恰鳩新人
根本就因果循環
女人本性
就係要批鬥
同不斷有假想敵先生存到

慘

佢地覺得唔恰鳩人就無存在感

珍惜八婆同事
有d咩想揚俾全公司知 唔洗自己做醜人
又唔洗逐個講 因為有八婆同事幫你
請珍惜八婆同事

我覺得八婆堆入面有男人仲恐怖

我就係其中1個

我屌佢老母成個情報中心咁樣

清你咁好既

應該係你本身都好垃圾，所以識親嘅女人都係垃圾

後生八公仔都有唔抵得人

所以慣咗唔講自己私人野。除非真係信得過對方。

家下我返新工，頭幾日，見啲人講野奇怪／氣氛唔對路，閃人

返工同人講野真係要小心

見有啲人可以同到同事FRD，
佢地真係好彩
咁岩撞正啲笑裡藏刀，真係找SHI（死）

有條八婆衝出嚟

男人老狗都講是非？

就係慘在同啲仔又唔熟 同班女食lunch餐餐都講
又話邊個姣西 又話人唔鍾意佢專登針對佢
都唔明有咩好講 最閪有時會問我意見
我都係扮下傻話係咩 又唔多覺喎咁就算

佢地好似MK中學生

你唔會參與佢哋啲對話嘅就唔算其中一個

我誤會咗你意思

準備過千正皮

點睇男仔成個八婆咁講是非， 有啲男仔成日同女仔講是非會唔會比人覺得好醒，群八婆堆講是非係增進友誼嘅方法

我唔明點解啲人唔鐘意和尚寺
見識過班女人之後
我寧願群班毒撚

大家唔出聲
做完野各自返屋企
有咩唔好？

最撚憎男人老狗搞埋呢啲野，到最其實會搞到自己

真係，做野都攰啦，唔明仲要係到搞小圈子做乜鳩

有啲男仔 覺得 聽是非 都係收風 一種 ，知對方想要咩

今時今日 邊有咁多男仔 真係咁正直 唔講是非..

啱，同埋有啲男都好撚八

有咩會難頂過八婆堆?

就係間公司有兩三堆八婆堆明爭暗鬥....

咁清你係邊堆

以前試過無意中聽到公司三條八婆講扑嘢，又話乜嘢花式最舒服老公點幫佢舐撻。

男人老狗搞啲咁既野 係同事就算啦 如果係另一半真係咪搞 成個女人咁

清講得啱

Cls

想轉過份無咁多是非既工
但依定真係好難搵工
之前黎左個新同事之後條八婆將潛左水既人事問題浮哂上面
條八婆又日日做埋啲on9野同淨係識刷鞋，對住啲膠層就懶係細心勤力咁，搞到我地班唔妥佢既人變左做衰人咁
利申真絲

唔埋堆做無存在感嘅人

唉,其實間間公司都有8婆,根本解決唔到

同我一樣咁做最好唔洗煩

一樣煩,
都係會搞你
做野變得要小心

不過我個人門面野做足, 無咩大問題入到我咁解

係啲8婆一有位就一定入尻你

因為佢地太得閒，
得閒到人生苦悶，
日日活係個井底，要作新聞擦存在感呀

咩人事問題？

咪個啲背後笑人講人壞話表面又幾frd個啲囉
條8婆黎左之後將表面既和平粉碎左
不過我又覺得個個同事又真係唔幾抵幫
依家變左做小圈子咁解囉

我個邊都係咁,人前人後一個樣

有呀
成班日日係我個位後面
屌30分鐘奶奶 先走

究竟有無啲咩工人事可以無咁複雜無咁煩

睇黎佢壓力都幾大

到到都係咁架啦

清，咁即係人前人後一個樣算唔算8婆

通常邊個唔係度就講邊個
無論單嘢有幾無聊，都想拎黎浪

佢地都係大我五六年
又好多人都外國回流返嚟
唔知點解佢地口中啲奶奶啲格成個基層藍絲咁
冇理由 呢班女人嫁公屋仔

定係咩環境都好
啲女人過六十就變基層藍絲

佢地係圍埋針尻條友黎講

有冇撩佢地做愛呀

陣間成間公司都知我撩佢哋做愛

有利用價值就捧到你天咁高

錯一次就一沉百踩

唉 好撚想唔做

咩工

堅持住呀清
最多遲下跳槽

放飯最慘，最憎3幾個女人，嘈到拆天

清加油

佢係咪唔抵得你反生過佢

有八婆堆
不過有男有女係入面
男既有d 姣, 女既有痴線單身男人婆

有八公堆覺得佢地係gay

通常tb 都好撚八

心入面係tb 外型唔似tb

清，個肥婆好on9

D八婆(年紀上左三十果d)個閪比較無味

唔好話八婆
八公狗公都有啦

八婆同事一向都係咁用

玩到出哂面

以前返工個度全部都係女人
Full time 搞小圈子圍爐 當啲part time同事透明
個西女人經理日日搵野黎屌
好彩宜家返工果度自己一個人睇舖
耳根清靜又唔洗聽/俾人講事非

即係背後笑人講人壞話表面又幾frd既人係你地?
如果新同事粉碎到呢啲，似佢係好人喎

清, 你講單身老年人定係佢隔離日日短裙個露大腿肥師奶?

單身老人先啱

如果無，你就係八婆堆一份子

sor 我上面係打錯字
係想講單身老女人
不過老年人都差唔多架喇

清，真話唔可以講出黎

只怕自己忍唔到幾耐
返工返到情緒處理好差

我又無咩點扮唔扮frd係其中一個同事咁做囉
咁講啦，條8婆其實都只係一條導火線
可能最大既原因係條8婆做埋哂啲低B白痴野，又淨係識係啲膠層面前扮哂委屈扮哂慘比我地蝦咁。表面就做到自己係媽媽咁好nice，實際就成日一有機會就射個波埋黎

好想同人講是非，有返啲存在感又有人同我傾吓

你識條鐵咩，唔講是非埋唔到堆埋唔到堆收唔到風成隻kai子咁柒下柒下

所以我唔會班IT 狗點解唔鐘意和尚封
毒毒地冇咩傷害力不知幾好

埋八婆堆最尾都係搞著自己

悔過書？痴撚線即走啦

廢中男人堆都一樣咁八婆

啲中女最撚仆街 後生女著短裙就單單打打咁